女仔自己一個人落街跑步真係要小心啲！！

話說早幾日我朋友7點左右喺天水圍河邊跑步
Dklm跑跑下無啦啦俾隻單車𡃁仔蝻從後追上拍左下欏柚
反應到嘅時候都追唔到，旁邊又冇咩人，冇仇報

所以想提醒下手女仔自己一個落街跑步真係唔好咁夜跑
要夜跑都盡量跑啲多啲人嘅地方啦

Ps.
條撚屌著灰色衫戴冷帽，祝佢同所有非禮過人嘅撚屌唔比車車死都爛JJ

男仔落街跑步都要小心 好似樓主咁

天水圍特別多南

推一推

點解我跑哥陣冇摸我屎忽

再推
Btw 你有冇大聲屌佢

十年前有FD試過天水圍跑比南用棍打頭
其實最好去返運動場跑
D南好撚ON9

唔係想歧視蝻 但屌佢老母佢地真係好撚低級

多謝師兄提醒
不過我平時pacing三分鐘，一般單車唔夠我快

我喺屋企附近跑，有女一齊都會精神啲
不過呢頭山邊都有女仔一個跑，真係好大膽

蝻個民族都係垃圾嚟。世界賤民

呢啲其實好多都係假難民 成班畜生都不如 就係因為呢班仆街 好多係土長土生既南亞人都俾人歧視埋一份

但真心 普遍都好低質
仲要啲蝻唔撚識用condom, 出街見到佢哋就好撚嘈

嘩我都係跑天水圍呢度架...
多謝提醒

打劫？

蝻亞手joke嚟
咪分別

*化

中間邊個嚟

無
佢地應該控制唔到自己
手痕

說好的手足呢

無端端打人！咁都得？？？

蝻亞狗係咁 每一刻都要非禮強姦打劫
蝻亞賤畜就係文明世界嘅毒瘤

真

蝻亞手joke

佢係受真主安拉之命,將你體內既惡魔拍出來喳

蝻亞狗係咁啦 有咩出奇 落街見到所有雌性動物 見到隻狗乸都要強姦

ching勸你冇咩人就唔好追上去

早排九龍灣有女仔比人打劫，之後追上去，最後

淨係拍一吓，定拍之時捏多一嘢？

蝻亞就係地球毒瘤

我幾年前行天橋
望咗一眼迎面行過嚟嘅中學蝻一眼
佢就撞到我仆街 跟住我起身諗住睥佢嗰陣
佢就嗌住：「隻抽啊! 」噉走
唔知做乜鳩

試下係夜晚跑步 天黑黑地 唔係睇得好清楚
有個男人迎面行過黎
跑個陣都一早見到佢 諗住冇乜野
點知經過佢個陣 原來佢冇著褲咁散步

手你老母，蝻種傻閪。未教化，生番一撚樣

香港治安今時今日同以前冇得比
冇可能女仔咁大膽跑夜街

都係童黨多問題啫
同層住戶聲又唔多 待人有禮貌

最撚勇武係佢地，勁過d 廢閪港男多多聲
有幾可見到南亞仔比d 狗捉到

係唔係臭河

女仔一個真係小心為上啦 安全唔係老馮

近南哥你都唔識 好打極有限

都見唔到梗係唔會畀人捉到啦

殺人狂醫師漢尼拔·萊克特
都好有禮貌 知書識禮
但裏面個心咪又係賤種

拍下好閒啫

童黨可以係其中一個原因，但係佢哋嘅文化都係一個重要嘅因素
佢哋嘅種族思想冇咁貼近近代嘅社會發展，點會知道有尊重女性呢樣野
所以讀書幾叻都好，都係賤架啦

天水圍呢D大陸地方梗係啦

隻抽啦同佢

push
蝻亞賤畜死全族